美股聖誕後返黎千跌 直落21500完成今次熊市！！！

asap 2018淨返幾日咋

18000

跌咪好囉...有機會買貨

千跌在即

你就想啦，傻佬日日得罪人，好多人想佢死 而家借勢沽爆佢

未呀，未完呀

上完40000點先千跌

Mola mola

又中呀清

仲有後半part

會唔會反彈
好驚彈死人

到左位 後半part米反彈囉

彈幾多
洗唔洗走淡倉

我冇淡係手 彈幾多睇埋今晚

大獲
全淡倉
清唔比色佬叫我走

估下港股聽日點走好過啦

冇走到

？

好柒啊
受死啦 同媽咪面做對家

咩事？

拿拿聲升埋個尾水小小，建平價淡倉

冇人信